九年感情 輸比三個月😞

首貼別插
拍拖九年結婚半年就出去溝仔

比我查到仲話好朋友黎 發埋自己啲相 合成相比佢 都話好朋友？

好啦 原諒你 叫你同男仔講你有老公吾可以再一齊 以為完左件事 點知你又同我講後日同繼續同男仔出街

好我都比你 點知再睇埋你記錄 原來你上埋佢屋企 仲比我知道你自動送上門的 😞

問你點解要甘做
係咪我做錯左
我改啦好冇

你又答吾知 全部都甘答 其實你想點

跟住我求左你幾日 講個情況比你聽 男仔根本吾鐘意你 會冇將來

結果求左幾日後 更關手機 已讀不回

我做錯什麼
我仲有冇得令佢返轉頭？

吾你老母

甘你老母

半年前應該分手 而唔係結婚

轉你老母個老母母母母母

雞

做乜鳩

對不起各位大大 本人懂這邊的規矩

咁既女都走去結婚
樓主勁呀

係咪男人黎

果陣仲開心佢冇前科的😞

所以話偷食(明食)唔係男先會

係睇人 , 樓主值得搵個更好既

呢個時候應該搜集通姦證據

吾系甘牙⋯⋯

抵你老婆比帽你戴

出事前 我地仲好開心出街玩 😞

假膠黎

對不起大大 首貼不懂規矩

甘慘😷？

唔駛諗啦，分喇

知道後 我仲用左一星期求佢原諒 唔應該揭發佢 但佢反而更憎我

搵證據離婚啦

😞身邊人都係咁講 但好愛佢 好辛苦

完了 太多負評😩
我只係想知 變心既人係咪真係唔會因為對方慘而內疚 再同對方一齊

「係咪我做錯左
我改啦好冇」

Sorry, 講親呢句都幾廢，女人就係最憎呢啲

😱成世第一次拍拖 我都唔知原來會令佢更討厭我

你放心啦，卑人插多幾個月就會搵返你

大你老母閪咩 字又唔撚識打
真係抵撚死
你老婆做得好丫

🙄我就係吾想 我都有提佢珍惜自己身體 點知佢罵我

心水清 到時樓主又忍唔住埋返單
但索落去有好朋友啲精陣味
熄得電話 擺到明同你講阻住佢扑野啦

戇柒鳩？

真係咁👉👈😞

女人應該會諗
你話「係咪你做錯」即係你假設你冇錯
你冇錯即係你覺得錯既係佢

自

睇黎我真係要向你地學習 果陣我真心相信我條女係同其他女人吾同 點知係同你地講既一樣 女人都係雞😞
同埋果陣都唔介意佢繼續同果個男仔玩 只要佢唔做親密野就可以了 只要佢開心就可以 點知結果更差 真係接受唔到

雖然我a0 但感覺我同樓主同一類型嘅男人 我會放心比未來嘅女友 自由咁同異性出街 但你嘅事真係令我重新諗過 不過唔係個個女人都係雞 我識好多有男友果d女仔 都好專一 愛條仔多過條仔愛佢 加油 你值得揾更好

多謝你 但這一刻對未來真好難再有期望 你朋友真係好幸福

分手講完

傻仔，一段婚姻連最基本既忠誠都冇埋
你覺得仲可憑咩維持？

為你好先叫你放手，唔係到時辛苦既係自己

🤔有道理 真心多謝你提醒

衰在你用5p囉

你輸左比認字特警

大你老母
祝你戴陰幾次帽啦大陸狗

垃圾

祝佢地仆街死

( Show Blocked User - 我愛鄭恩地 )

直block 唔洗講啦吓話？

大你老尾

打番正宗香港話口語對你好有難度？

又吾甘
又大大這邊

5p專用不喜勿插

唔好分手呀，樓主
唔好放佢出黎害人

通常唔係輸感情
係輸樣、輸身家

禁錯 對唔住啦 各位大大

一次不忠 百次不容啊

話知你係唔係假膠 block咗先

原來係假膠大陸仔
好彩睇埋留言先覆 差啲認真咗

不嬲你都要大翻個女人

依個依家先知😂😂 學到野

做男人做到你咁不如死左佢算 一啲威嚴都冇

依家啲女咁放肆, 多得樓豬呢類廢柴縱成咁!
樓豬俾女踩到上心口, 淨係識上連登呻, 抵你戴帽啦!
戴多幾頂, 當交下學費, 學下點做男人啦

利申: 口德分一早負晒數

比啲骨氣
呢啲人898啦
一日唔受教訓，一日唔會學乖
無論你點低頭
佢都只會變本加厲，唔會識珍惜
你真係想一世做死狗？

On99食賓周

分開
唔好比呢d 臭雞 傷係心

召喚肥絲大隻捉樓主錯字

相都無張緊係負皮

你死撚左佢啦仆街冚家剷
除條褲落黎睇下自己有冇鳩

真心想講作為絲 見到都火

我覺得雖然聽落好harsh, 但有一句真係講得岩，一次出事已經夠曬，足以唔洗再信任

所以我勸樓主都係最好離婚，試想像就算比你搞得掂呢件事，心入面一定唔會抹得走呢條刺，就係佢同其他男人親密過
婚姻係一世既路黎，如果連基本信任都破壞咗，仲點行黎緊個幾十年

Btw 如果真係第一次post 既話，下次記得要留意下呢到啲潛規

多謝你 難得有絲打回我 我覺得連女仔都覺得件事應該離婚處理既話 我應該知道下一步點處理
我會留意一下的 呢度潛規則 我會記得的 多謝你提醒

唔洗，唔好係因為我都係絲所以就咁講，反而係你問自己 - 到底發生左咁既野 仲接唔接受到同咁既老婆一齊。婚姻講到底都係對彼此既一個承諾，但如果佢既心係真係變左，可以隨便因爲咁熄你手機既，咁你單方面對佢既愛係咪真係可以容納到呢一切

我可以想像到你交往9年既關係突然變左呢個心情，但如果事實真係擺在眼前，你可能真係要冷靜思考一下自己要做咩選擇

mk的愛情
算尻數啦你

屋企都上埋
望就望條仔有帶套啦